呀爸,對唔住我衰爛賭

我當左你幾條金鍊 手錶 仲有幾萬現金
宜加去緊澳門 我聽日會還比你

祝你輸埋佢

唔洗還啦 係個邊跳海死埋佢啦

去邊間

bb

永利啦

Good

普b

6:00 696 0

星期日 19
阿梅爾城(主) 對 伊高斯(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.92 唔好話我唔益你

Hi 韻韻

西部爆閪左我角細真係就撚黎暈

我仲有個3歲仔............老婆唔知咩事

加油 博盡無悔

🍚

叫普b帶你

掛住你

-.-

禾韻

羊定